冬至食飯之親戚政治

一見面果然離唔開政治

成日話燒鋪唔撚岩 阻人搵食

跟住又話唔見有失蹤者家屬出黎講野。。

我冬至飯都無返屋企食

區議會選舉已經反映一切屌佢地少數派，反人權

聽得好辛苦

你好野
仲食得落